基督城有咩景點地方推薦

小弟過幾日飛去基督城
去足一個月
未諗到有咩可以做

有無諗過根本無野做